發現呢排俾人追住黎負評

有冇人有頭緒？

是

冇

呢排先發現？

你終於知道自己唔啱丫

我追住印狗同男人婆黎負

人生夢一場革命不老

都唔係新鮮事啦

樓主你自己頂住先

負評都係一種肯定....唔怕啦

Um 有冇諗過係你自己問題

抵死

This is you

米癲拉

記唔記得發哥同你講過啲乜嘢呀?

我做嘅 咁點？

好似都唔係呢排